請問點樣調整自製sticker 嘅大細？？

近排想自製sticker，於是用電腦整咗啲png 圖。

但用手機app 轉做sticker 嘅時候，就發現整出嚟嘅sticker 好細粒，請問點樣調整到sticker 大細？？🤔🤔

唔好意思 借你少少位
經過812同813我有啲嘢想講